有無人打左 biontech 第一針？

今日去左打，目測所見，都算多非華裔面孔，有啲工作人員 default 左講英文

第一日已打，三十一日打第二針

聽日打

大概30-40%都係外國人打
我港島區打

元朗區
主要中年人打
外國人都唔少